落閘就係歸家的信號

其實落閘就係歸家的信號, 唔該一落閘就即刻有秩序咁離開, 因為啲狗即將發癲, 每留多一秒, 就危險多一分

如果有便衣狗挑機, 唔該IGNORE哂佢地, 唔好還口, 唔好令佢地燥底, 更加唔好令佢地有機會出手, 因為佢地係拖延時間等增援, 增援一到就仆街

總結就係落閘前點玩都得, 一落閘就全世界變身和平大使, 如果自問EQ夠, 道行夠, 仲可以走埋去叫佢地CALM DOWN, 態度超好, 關心下啲狗, 攰唔攰呀, 食左飯未, 咁樣做雖然係違反人性, 但最有效幫手足爭取時間走

想像下, 全部落哂閘, 死城咁, 得返埋便衣狗喺度你眼望我眼, 靜英英, 咁先係最高境界

Push u

推

pish

休息係為咗未來行更長嘅路

Push

push

同意
但駛唔駛比心D狗?

走得就走
唔好挑釁狗/被佢地挑釁成功

前面個part同意 達成目標就可以走
但後邊關你老母心啊 屌你毋忘721
總之記住自己目標係咩
做完就走

唔知做乜今日又變左陣地

Push Push Push

落閘響起歸家的信號

推

無錯，達到目的就好走
同佢鬥長命，天寒地凍等班狗食風
不被捕，不流血
呢個係長期戰

和理shop的本意就係目標為本，用最少資源攬炒經濟比壓力個政府

無意見

有人會小我提議關心啲狗, 但呢下出奇不意可以令佢地反應慢啲, 信我, 多少都會有作用, 你地其實都見啲狗有時會咁, 就係果下令你靜一靜, 成件事會唔同哂

推 要沈得住氣才為大師傅

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

Push!!

落閘就走啦

同意，和理非咩都冇做過，叫下口號有冇犯罪

求法律J 解話

人雖然係能屈能伸
但未到重要關頭
都唔撚想做咁噁心嘅事

阿sir話你犯法就犯法啦

跟本就係 要咁

攬炒成功就冇必要同班狗磨
老尖果日重要遮想打陣地

ching 講得啱!
係到問候下佢地
幫啲手足頂一頂
下一個行動就入狗宿安撫下佢老婆

721831101111

轉場的信號得唔得

落閘就係歸家的信號
在這土地裏 屌鳩謝振中 ~ 嗚 ~~~

以為有歌仔唱

呢個一定要推
成日就係做左野 但仲係唔走等緊黑警黎先識走
Mon pst狗同便衣狗咁多既情況下唔應該咁做
走為上計

成日落完閘手足都唔走

呢樣真，be water

和你貼 連儂廁

你留意下其實佢地內心真係好似小學生咁超級渴求人肯定佢地，每次見到d人係街撐佢地都好那開心，其實呢點係有利用空間，當然過唔過到自己關一回事

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

總要留力
同意

係轉場

Totally agree

小心黨鐵附近有綠甴astand by 呀

有進有退 先係靚move

同意
但樓主邊間教會，句野唔鳩岩音

便衣狗挑機就應該即刻ko佢

落閘 商場前後門 全部 排隊搜身抄身份證

推 目的已達到

和你Shop 到落閘

今晚見

hit & run 係應該 絕對唔係散水狗

今日倒數，零晨時分，手足小心

擾亂公眾安寧啩
利申: 唔喺法律J

帶住罩，被拍攝唔到某人/某啲人叫口號; 現場錄音，測唔到分貝，認證唔到口號邊個有份叫，齋靠popo一面之詞，可以入到罪？

求法律J解話

P牌無力一推

好文要推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

啱

記住一句口號
相嗌唔好口 直接去圍毆

Pish

Fight or flight ?

玩還玩唔好玩太夜
屋企要人

明明就係D狗挑釁唔俾走

岩

lock汁周閪歸家的信號

推,而家周街黑社會治安咁差,shopping同時一定要留意現場情況

有啲好耐冇出過事既手足講
有扮人狗就開始要走

我就係要呢啲

你啱

Be water呀手足

今天只有殘留的吉鋪

be water
不流血 不被捕
長玩長有

請自備狗糧，唔一定實物，紙畫都得

無錯啦 智取

有落單便衣狗
一係就打一係就走
咪撚拖

小心

同意，但走埋去安慰就不了，好危險的

推

今晚和你shop

時間 : 1800-2100
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

可否不分和勇的界限

在他生命裡
彷彿帶點唏噓

Agger

教會手足